量子波動速讀法真係work...

每朝喺屋企附近攞兩份大公報，用量子波動速讀法兩秒就睇完，直接攞去回收，以免荼毒呀伯呀婆

日行一善呀

推